【油麻地愛心飯店】13蚊長者燒肉飯難敵加租 結業在即收食環告票

被指食物外露遭票控

這邊廂，強哥為另覓店址頭痛；那邊廂，食環署近日向他發岀票控，指其食物外露，罰款3,000至5,000元，更需扣分。強哥眼泛淚光道，「法律不外乎人情，希望佢哋網開一面，我仲有幾日就結束（營業），咁都仲要鋤我一票」。強哥續指，中午時分，他將食物短暫擺於門口，欲方便街坊，「（舖內）地方狹窄又滑，唔想佢哋好似爬樓梯咁爬入去」。強哥又指，明白食環署職員亦有難言之隱，「激氣還激氣，人哋都係為兩餐，係其職責」。

婆婆坐車光顧：希望更多人知道強哥被逼遷

25歲的街坊Carlos指，去年開始，每隔幾天到燒味店，極度喜歡燒肉飯，「I really like this place（我非常喜歡這地方）」，得悉店舖即將結業，直言可惜「it's sad」。

羅先生指，經常光顧燒肉店，認為「抵食」，對該店結業感到十分可惜，希望店東盡快找到新址營業。亦有婆婆經常由尖沙嘴坐車到燒肉店，她希望更多人知道強哥被逼遷一事，合力幫助他。

25歲的街坊Carlos指，去年開始，每隔幾天到燒味店，極度喜歡燒肉飯，「I really like this place（我非常喜歡這地方）」，得悉店舖即將結業，直言可惜「it's sad」。

25歲就學人食13$飯

結業
長者無平燒肉飯食

投保皇狗既下場

抵死

廢老學咩人食肉呀屌